戰神的鬥志! C朗失戴帽機會後面目猙獰 每分鐘都在拼

對戰拉素的重磅對決，C朗梅開二度的表現非常搶眼，而且他還打破了諸多紀錄。但是總裁卻並不滿足，他對於進球的饑餓感十足。比賽第63分鐘，迪巴拉主罰左側角球，C朗禁區中路搶到第一點，但是頭球攻門角度太正被門將沒收。C朗對於自己這次丟掉進球機會非常不滿，表情非常沮喪。

C朗沮喪

比賽第66分鐘，C朗接到迪巴拉的傳球，禁區內頭球攻門，雖然逃過了門將的封堵，但是卻被橫樑拒之門外。C朗最終也失去了在本場比賽戴帽的機會。

潛力圖

風化案告唔入個陣可以用

樣衰都有藉口

咪咁啦我美斯又輸戰意

美斯入唔到：唉。。屌。。
C朗： 屌你老母仆街含家產!

上個禮拜美斯入咗都屌